fx-50fh 定 fx-3650p

fx-50fh

fx-3650p

兩部都有
但用慣fx-50fh

core 用50fh
m12用3650p

我部野仲喺屋企

50fh ii 用唔慣

呃負皮

50fh勁好多

fx-3650p 戰友黎嫁

緊係50f 入program個長度長好多

佢好憎3650

似係因為無installed program
寫program又無咁多support同無咁多位

3650p唯一好處係有個calculus制，除此之外，係垃圾一部

利伸:dse帶兩部50fh一部3650p入場

Fx-3900pv
愛機

Both

呢部垃圾

而家有無呢種計數機
但多啲位顯示數字

番工要用機 顯示得唔夠啲會計機多
但會計機又無佢地咁多功能
有時上到億位+小數點真係玩死我

50HF程式位多好多

問題係calculas有用過啲program好多
當然好多人起碼帶兩部，根本冇煩惱

括弧麻撚煩 3650p 完勝

會考良品

當年呢部機x唔到試場

洗唔洗咁多呀

用開 fh 50fh 但係唔見左 迫住買左部 fh 50fh ii
仲有冇 fh 50fh 冇ii個隻賣呀